一人N個男仔對你完全無興趣既signal

我先：
1. 叫錯你個名
2. 唔會主動揾你 係都只限公事
3. 唔記得你講過既野

大家有冇對方做左某樣野 你即時意識到佢從來冇對你有任何興趣 然後頹左

保持距離

扑野個陣唔開燈

梳囉望住你丁到打唔落

1.吾會主動了解你d野
2.你比signal但對方冇反應
3.同事既話只限公事

大概系甘上下

完全無興趣係唔會主動同你講嘢的

睇AV嗰陣唔會想像你係個女優

如果系frd既話呢

2其實都要睇個男仔鈍唔鈍

都系既,
不過有時男仔又吾想太直接hurt人咪避開或者吾比反應避免誤會

返工曾經有條女 新同事 對我有意思
可能自己ff
但佢成撚日偷望我
一望返佢就即刻扮無嘢
平時就借啲意問我嘢
例如平時公司忙唔忙 個啲廢問題

頭一兩次都禮貌地同佢傾一兩句
之後有一次 問我一唔一齊食晏
我拒絕咗 話約咗女朋友食
之後就無再問過我嘢

其實好難sense唔到

唔會想同你同車要傾偈

約極都唔會出黎
仲有
避答問題

咁要睇下個signal 係咪做到出哂面

職場唔敢追同事嘅原因

可能未夠熟

可以追嘅 但要識睇眉頭眼額

點樣先知同事有冇女朋友 好驚到時柒咗

點樣先知同事有冇男朋友

完全無興趣係唔會主動同你做frd的

咩階段先 如果本身無兩句 身邊同事 又同你嘅對象唔同圈子 基本上唔係咁容易 一洩漏風聲 可以收皮

有d有女朋友都可以同你系公司好close

要睇性格wor..世界仔又另計

少少冇風度

vice versa

做乜9？

你問佢嘢然後佢seen

但係如果冇共同跟一個project好難有兩句

同個男仔出完街 佢又無主動約下次 會講下咩教我溝仔 但反而佢仲會報行蹤 傾得密左 係咪被人frdzone左

係

同你講佢睇中邊條女
教你點追仔
問你點追個女仔
同你講鐘意邊type 但係你無樣中

咁點解仲要花時間live chat咁多喎 報行蹤做咩喎 我又唔係你女朋友

有冇諗過對好多女都係咁

叫你唔好Flirt佢

有 因為我地用ig direct 會見到我d msg係秒seen 佢又會秒覆我 即係佢有stay係chatroom 無得分身同好多女chat掛

同frd出去又會同我講去邊做咩 唔通真係揾我解悶

吾你老母
系你老母
甘你老母

有啲1999喎，你意思係你特登大聲恥笑個女仔收佢皮？

定力好夠做個gd你

可能肥婆黎

吾你老母
差你老母
唔撚識字

我都想知係咩心態 報行蹤
有冇男仔出嚟解答

其實明明唔太熟突然主動搵人唔係好狗公feel 咩？

你幾冇禮貌

完全唔會想同你有任何交流

個dating點樣先

擺到明係啦
就算真係冇feel
但可以同靚女同事食飯
係人都狗衝

哇屌你咁都做得出

你有冇發現係連登 你同其他人好唔同？

online都唔覆

冇L野呀你

本身諗住exactly 咁回
點知你仲早過我

咁撚多死mk

又關你事on9

順解悶
搵個人傾下計

你咪試下自己約佢下次 做乜要等人約

識唔識規矩阿 除定褲俾人屌啦
仲駁嘴

點解要同人一樣

試下打返啱啲字先？睇得好唔舒服

明明係佢主動ig follow我先
間唔中會覆吓佢Story
突然呢幾日完全冇睇我Story
即刻頹左

唔想自己會錯意咁樣衰

試下無妨

1. 已讀不回或者不讀不回你9個鐘以上
追問嘅時候就話無心只係太忙

2. 約佢出街會推三推四

3. 唔會陪你做你鍾意嘅事

可以選擇不看

3未必

覺得好威？

1. 祝你快啲出pool
2. 話要介紹啲兄弟俾你識
3. 成日笑你係癡線閪
4. 成日開黃腔講粗口
5. 叫埋你做家姐

原因

黎連登寫5p 仲好意思
唔撚知醜

唔睇又點知原來連登仲有人打5p字

P牌撚 收皮啦 字都未打好
叫人唔睇 你老母真係除褲比人睇

如果你鐘意插花之類多數係女人嘅興趣都同你去 而佢其實唔鐘意的話 你唔會feel到佢夾硬去討好你咩

收皮啦p牌仔

你都識講P牌L啦,sor9ly囉

一齊公幹 借家以入佢房都無反應
語一齊睇CCTV d 新聞幾荒謬
即該turn off左

剛剛先知5p字原諒P牌L吧

人地係gay嘅就唔好搞人

樓主講既除左1之外
2同3未必真係代表冇興趣

唔係呢啲咁極端嘅事
例如係想去睇某個展覽
或者係去試某間餐廳但地點比較遠

我錯，可能對你個frd有興趣都會同你做frd的

wts record多數最後果句係你send

屌 同你一樣

抱抱佢前排出埋pool啦可以正式死心了

難聽到
唔好祝我出pool 好無

應該係想建立關係
自報行踪同隻狗自己咬著狗繩
行埋主人到差唔多

死拖住你 唔會比個身份你

中晒1-5 佢叫我阿姐 ，明明我細佢好多年，佢前幾日出 pool 了，仲成日在我面前提起個女人d 嘢

曾經有個 date 除左報行蹤仲要問我比唔比佢去，搞到我好似佢女友咁，之後有一日佢就突然不讀不回，再block 埋我... 不讀不回前一晚仲要傾到零晨兩點幾，仲要讚我可愛，第日仲要同我講早晨bb, 然後就沒有然後了

仲要唔add social media

1. 對話內容完全冇flirt
2. 傾計從來唔會問你嘢/關心你
3. 你唔主動搵 佢唔會搵你
4. Msg好耐先覆

中晒

系你老母咩，中文字都唔識，想人地同你講咩呀？講粗口呀？

目標係第二個男仔fd

將佢教你溝仔既野，用返落佢度

再問返佢係咪咁呀？

學識打字先好講野啦 屌你老母

3. 記得都過喎記得
4. 已讀不回

喺咪覺得自己好好笑？
人地笑你on9咋

呢個形容幾生動
唔會係因為無聊同悶先咁做咩

而家我似佢隻狗多d 日日夜夜都諗住佢

點解咁突然

實質點溝佢無講

做得好

出左呢個廣告

記錯你既野
日日提住其他女人
讚你身邊啲朋友好靚
成日叫你出去識多啲男仔快啲出pool

屌 我鍾意個個女仔 但有一次叫錯左佢個名

對方會覺得你唔重視佢 好難叫錯一個你鍾意既人個名

但係當時我自己有拍拖

已讀不回

淨係講自己野 對你嘅事就無興趣

咁佢無聊得黎都幾落力
不過一支公悶就梗嫁喇
咁點解佢又唔打攪其它人呢

同得異性做朋友都係對佢有興趣 想屌佢個閪㗎啦

幫佢含到出唔會幫我含返

😅

得兩個人時你矣埋去佢都縮.

可能係無人理佢 我就係水泡一個

有共同朋友就收下風囉
始終用text魚翁撒網太容易

冇就靠自己感覺了

呢個好中 正路鍾意會想stalk

係自己面前話想出pool
又話想識女仔

我寧願佢俾signal我
而家成個傻婆咁唔知點
淨係傾公事但對我超級好
問乜佢都超有耐性教
啫係點啫

當佢普通朋友傾算 希望越大失望越大 雖然已經沉咗船 唯有慢慢調整心情

1. 你既野佢永遠唔記得 連同你一齊做既野都唔記得你有出現
2. 佢同你講過既野講完又講 根本唔知自己已經講左好多次
3. 唔係閒聊 問佢野都隔幾粒鐘先覆一覆
4. 由秒回變一日既message都好易碌得晒 (呢個係由有興趣變冇興趣)

唉 明明對我冇興趣 當我忍痛唔覆你 你又要主動搵我

真心如果中意就約佢出黎食下飯又好陪你買野又好做下運動又好，佢唔中意既去多幾次悶悶地就唔會再理，約出街又唔係男女朋友就做得唔好咁敏感

女仔主動有身體接觸，男仔會縮

冇feel既話你約佢佢會話唔得閒但又唔比個時間出黎，拒絕左2、3次左右就唔就唔駛再搵佢了

少少咋咩

係 諗起有人咁答我

第二個point好中

睇黎你係肥婆，正常男仔有閪送上門無理由唔要

隨意叫dnlm,叫你收皮啦,話自己想去痾屎
總之唔避忌講核突野
又或者避開你眼神唔正視

cls 點會呀，純粹啱傾都得嫁姐

個男仔似集郵姐
講真 fd/best fd都未報行蹤啦
個男仔做咩冇啦啦同你報
擺明係到吊你隱 又唔溝你

想知點溝同事

到你沉到過左界就變fwb了

我試過咁答人喎 但唔係對佢冇興趣
真係好少玩同唔post相
利申：毒撚

點解咁講

樣衰肥婆好難有反應喎

hi 你同我一樣 早抽身好啊 冇咁傷

有機會一齊做嘢咪傾兩句 慢慢就熟啦
但如果冇一齊共事嘅機會 我都唔知點好

如果佢當我frd都會照出架啦 出完我沉得仲快

中晒，經常不讀不回
究竟當我係咩呢

係啊 應該frd zone曬我lu

普通朋友咁相處囉
可以約下出街
少少flirt都得
態度要輕鬆
唔好恨到出哂面咁

fd關係夾雜咗曖昧對話就已經變咗質
講事實 行蹤有咩好報啊? 你不如諗下你啲正常關係朋友 有冇同你報行蹤啦
個男見得閒有女仔搵佢自己 佢冇野做咪得閒flirt下你 聊下你把火 但又唔願意同你發展
佢係享受緊有人追/有人鍾意既感覺 集下郵 輕輕鬆鬆又一件咁
情況如同女神向一班兵派軍糧 關心下啲毒能 比假希望毒能
我諗你都係早啲收手好啲 再落去抽離唔到 傷既係你自己

佢冇直接話係frd 但係feel到係frd zone咗
報行蹤都唔係日日嘅 一時時 講嘢好唔想點咁

建議主動打招呼

啱啊 絲打不如一齊抽身算

咁真係無ig fb
你想點

開口埋口就好同事 好朋友

係唔係比女朋友check到佢同你搞曖昧 幫佢block左你

之前同佢講過既話題 無幾耐佢又講多次

要唔要出黎飲個咖啡睇下我係唔係肥婆😉

對你異常有禮貌
有禮貌到你好似佢親戚咁，仲要係輩份大過佢既親戚
你會感覺到佢啲禮貌係完全當你係外人咁，非常之恭敬

Lm

唔洗約極，如果你主動約佢佢say no，咁已經知咩事

你講呢啲男女通用

緊係要啦，為咗證實你有幾肥，我要犧牲少少

派波餅都縮

我都唔明點解啲男仔會對女仔報行蹤，又叫女仔叫佢起身，但又唔係鍾意個女仔

痴撚線

你係姐
我唔係既
有D真係好傾D
其實同女仔好傾D 男仔好多時都少野講

兩個大男人係到傾心事 會好撚基

半日唔覆message 已經可以肯定冇興趣

之前好後生遇過會報行蹤嘅男仔，沉咗船，諗返其實成件事勁mk

不讀不回仲追問

有啲人係漁翁撒網式咁報行蹤 男同女咁做嘅人都有

提過好多次我唔食壽司
次次出街都仲問我食唔食壽司

吾你老母 唔呀 識唔撚識打字呀

我都係

如果同男人傾心事係基
咁同女人傾咪要執返劑？

真男人一定係買罐啤酒 點枝煙 吹水傾心事

Me: Hea 回你wtapp

講到尾 有興趣一定會做d野

想問下咩叫 依HE 唔明

唔知
我估佢多咗條染色體
喺工場成日亂嗌

唔岩心水啫

可能佢本身係庇護工場做嘢呢

屌 咁我選擇完全封鎖你
單機啦屌你老母

Whatsapp覆得好少字

hea覆
傾偈好似訪問一問一答咁
唔會主動搵你/開新話題
唔想透露太多自己嘅嘢

你講完一句 覆你既永遠係9唔搭8
完全無視你句野
好似係兩個唔同既世界各自講緊自己野咁

發生緊

當識多個朋友啫

好女仔

Texting會feel到佢唔想延續個話題
佢會講再約 但感覺係個啲講下次飲茶嘅frd

同其他女同事好好傾
然後同我只會講認真既公事

已讀不回
唔會問關於我嘅嘢
唔會主動搵

Gay

下體無勃起